政府封山同沙士封淘大一樣😱😱😱

有冇人計到今次低位，15000不是夢嗎

會唔會隱藏更大既秘密

封樓先再講啦